Team2Viewer: удалённое управление
=================================
Данный проект разрабатывается командой студентов в рамках дисциплины
"Технология разработки программного обеспечения"

Суть
----
Приложение может быть запущено в трёх режимах:

  * __управляющий клиент (master)__: видит рабочий стол и выполняет действия на другом клиенте
  * __управляемый клиент (slave)__: предоставляет управление другому клиенту 
  * __сервер (server)__: хранит список клиентов и позволяет им общаться между собой

Структура
---------
Проект состоит из нескольких подпроектов:

   * __api__  
     Интерфейсы между модулями и ядром клиента
   
   * __core__  
     Ядро клиента: предоставляет модулям среду для выполнения и интерфейс для передачи данных.  
     На стороне управляющего клиента также предоставляется доступ к пользовательскому интерфейсу
   
   * __server__  
     Обеспечивает связь между клиентами
     
   * __screen__  
     Модуль, передающий изображение рабочего стола на управляющий клиент
   
   * __control__  
     Модуль, передающий ввод с клавиатуры и мыши на управляемый клиент
 
   * __files__  
     Модуль, позволяющий передавать файлы между клиентами
     
   * __chat__  
     Модуль, позволяющий клиентам обмениваться текстовыми сообщениями
     
   * __console__  
     Модуль, предоставляющий управляющему клиенту доступ к командной оболочке управляемого клиента (cmd.exe или bash)

Каждый модуль состоит из двух частей:

   * запускаемая на управляющем клиенте (__master__)  
     Реализует интерфейс `MasterModule`
   * запускаемая на управляемом клиенте (__slave__)  
     Реализует интерфейс `SlaveModule`
     
Как это собирать и запускать
----------------------------
Проект собирается с помощью системы сборки [Gradle](http://gradle.org).

Сборка и запуск выполняется двумя способами:

   1. Из любимой IDE (если она поддерживает Gradle)  
    Запускать надо класс `ru.nstu.amm16.core.SimpleClientLauncher` в модуле __core__
   
   2. Из командной строки  
    На Windows:

        gradlew.bat build
        java -jar build\core\libs\t2v-client.jar

    На Linux:
    
        ./gradlew build
        java -jar build/core/libs/t2v-client.jar
